［黑警群組］機場警爆群組再多一警染疫 屬確診警密切接觸者獲安排家居隔離 9日8警中招

近日接連有警員染疫，警方公佈再多一名駐守機場警區的男警長初步確診，他是早前確診的3名同樣駐守機場的警員緊密接觸者，他獲安排家居隔離，昨晚（10日）隔離期間感到不適，今日（11日）初步確診，本港9日內已有8名警察染疫，機場警區染疫警亦增至4名。此外，衞生防護中心資料顯示，柴灣已婚警察宿舍2座5日內，再多一名四旬婦確診武漢肺炎，這兩名患者都有機會是警嫂。

早前確診的駐守機場警區3名染疫男警，分別為41歲警長、32歲警員及28歲警員，日前不適，12月7日求醫，8日晚上初步確診。衞生防護中心在9日的疫情記者會指，其中1人確診，但拒絕透露其確診編號；10日公佈的患者名單顯示，一名在12月6日發病的41歲男子、第7189號個案，住油塘油美苑淑美閣。油美苑是紀律部隊員工宿舍，單位主要分配予警務處，其次為消防處等部隊。第7189號個案可能就是9日確診的41歲男警長。

三萬thx

連都出動埋

含家死晒最好

有得唔洗做，佢就正啦

強制檢測全港警察啦
保障佢地安全

原來黑警Facebook個pr叫Joey
中招條友仲話想低調啲

不如連埋鳳姐個班做動物群組算啦

公務員唔係在家工作咩

光頭警長劉澤基，在微博上「呼應」屈穎妍，大罵請病假護士是「魔鬼」、「垃圾」，「不用懷疑了，這班逃兵醫護在請病假前，已經表明心迹。可能有一日他們病倒了，才知今日自己的所作所為，才知道作為病者的感受。但說真的他們明白感受也沒有用，壞了心腸的醫護怎樣變也是魔鬼一隻。 根本就是垃圾，他們的行為影響了一直在前線拼命的醫護英雄」。